Polyu senior entry ctedit transfer

我今年 polyu senior entry 想整credit transfer，但有科得 B+, 大家知唔知tran唔 tran到？
同埋想問下係咪淨係可以 tran兩科？

1. 好似唔低過C都可以apply
2. 係！正常就係2科！

Thx